去年賺進2142億 BTS防彈少年團為Big Hit娛樂創最高營收

【大紀元2019年03月19日訊】（大紀元記者曾薇心編譯報導）今（19）日，防彈少年團（BTS）所屬經紀公司Big Hit娛樂公布了2018年度的審計報告書，並公開了年度業績。Big Hit娛樂在2018年銷售業績總金額達到2142億韓圜（約63.6億台幣／2.05億美金）。

該報告書的資料顯示，Big Hit娛樂去年的營業利潤達到641億韓圜（約19.04億台幣／6153萬美金），當期淨利達到502億韓圜（約14.91億台幣／4819萬美金），銷售業績總金額達到2142億韓圜（約63.6億台幣／2.05億美金），創下Big Hit娛樂創辦有史以來最高的業績。

Big Hit娛樂2018年的業績，銷售業績總金額較前一年成長132%，營業利潤則成長97%、當期淨利則成長105%。多家韓媒報導，Big Hit娛樂在2018年創下的絕佳營收，歸功於（2019年TXT出道以前）公司旗下的唯一團體「防彈少年團」。

防彈少年團於2018年發行的《LOVE YOURSELF 轉 ‘Tear’》及《LOVE YOURSELF 結 ‘Answer’》的專輯總銷量超過405萬張，在Gaon Chart的專輯銷售成績達到515萬張。

而他們所舉辦的「LOVE YOURSELF」世界巡迴演唱會也動員了81萬名粉絲參與，高人氣也帶動各種周邊商品的銷售營收，讓Big Hit娛樂達成公司創辦以來的最佳業績。

此外，防彈少年團即將於4月12日發行的新專輯《MAP OF THE SOUL：PERSONA》，在開放預售的五天之內（13日至17日），預購量已達到268萬5030張，顯示了他們驚人的人氣。

天團

同bigbang一樣，一團養起成間公司

Bp + 以前2ne1?

BP

出去引戰未樓主

叫曬所有反韓入黎

我反韓

佢都幫我賺左十幾萬

好彩有我地txt養bts

哦

Bts呢啲咁紅又無乜架子 抵佢地紅